Umbrella 2 Endgame 集中討論區

Umbrella 1.9 反送中場外集氣目錄

【反對逃犯條例白宮聯署】

6月14日前，儲齊10萬簽名 (尚欠三萬多個簽名) 就會得到白宮回應，簽完記得確認返電郵

【各界反送中聯署合集】

文件內為全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等嘅連結

【［反送中］#antiELABhk campaign】

巴打搞嘅社交媒體行動

【[反送中] #antielab、資源分享、整合、街站】

【今次簡直係主權移交之後最好玩既一次】

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

———————————————————

是咁的，今次逃犯修例令到包括小弟在內好多人都願意企出來表達佢地對於今次修例嘅不滿，我相信6月9號會係繼雨傘運動後最大規模嘅遊行。

然後呢？

我相信好多人喺雨傘之後對於現有組織搞嘅生示威活動感到疲憊，對於遊行沒有效果感到失落。經常被人戲稱「和理非非」「嘉年華」嘅港式遊行喺2019年仲有冇效果呢？當777同保皇黨漠視民意，漠視世界各國對逃犯條例修訂嘅反對意見，一意孤行硬要通過修例，我地應該要諗下遊行當日要點搞大件事，以防再一次今天我。

六月九日係最好嘅同時係最後機會，我地一於搞大佢！

Umbrella 2 Endgame